認真，政府提早DQ姚松炎同周庭已經好好人

可以等到佢地洗晒啲錢選完先DQ